想問ps4故事版點儲存嘅？？

搵左好耐都唔知點儲存

？

唔記得打fifa18